點解食完米粉會更加肚餓?

食完淨係feel到胃漲﹐得饑餓感無飽肚感﹐個胃好唔舒服﹐愈食愈肚餓﹐點解會咁?
有冇人同我一樣?

冇

本身唔肚餓﹐但一食完米粉飽食度突然變0咁樣

好似關個啲咩 GI 值事？咩升醣指數高就會快啲肚餓好快消化完

米粉唔係好高渣喎
我平時食飯都頂幾個鐘﹐但係我食完米粉係即時有肚餓感覺(即使本身唔肚餓)

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為食完米粉仲會肚餓啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

食完米粉會胃痛

米線>米粉

我食米線又唔會出現咁嘅情況
係米粉先會咁

粉絲袋完會咁
點解